[求助]藍芽無左

主機板係B365M-H
原先想用藍芽，但係右下角搵唔到

係控制台加入又加唔到

之後係裝置管理員又睇唔到個驅動程式(已經顯示埋隱藏驅動程式)

跟手要重裝intel藍芽都無辦法令佢翻生

無哂方法下上黎連登問下各位巴絲，有無解決方法
無辦法之中的辦法係咪去黃金買個USB藍芽external device黎用?